張振朗算唔算超越左以前班小生

牛下算係佢代表作之一 佢演技幾細膩 好過以前林峰 黃宗澤個班 又靚仔

真係屈左機 咁好後生有咁既地位

樓主生cancer

拉

佢好樣衰，成隻ET咁
TVB不了

祝你身體健康

樓主真係好低汁

食到個大波妹 己經超越哂啦

拉你老母

拉

靠chilam上位

TVB不了

on99樓主，係街見到一定神獸你

仲on99吹奏tvb

屌你仲睇三色台

做咩鳩

你夠撚我打咩

計埋佢件大波妹的確超越哂

樓主又唔係黃絲 點解要逼佢唔睇tvb?

圖？

呢d就叫民主 唔比人有自由睇tvb 😀

祝你百病娃身

你把口賤到 屌你老母

你

姜濤屌打

咩

食到最少兩個大波妹，真係超越晒。

張振朗已超越樓主